====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En France , la première loi qui s ' impose est relative à la démocratisation des instances d ' agglomération et à l ' interdiction du cumul des mandats .
Entity Name (Type) :: France (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
France (LOC)
Total entitiy counts: 1

